可唔可以唔好再淨係戴個口罩就去Set路障，又幫手搬嘢

其實口罩遮唔到幾多㗎喳
你起碼都戴返頂帽吖
仲有好多人冇著黑衫黑衫
其實喺鏡頭下係好撚搶眼

如果你曾經淨係戴個口罩，帽都唔戴
又或者冇著到全黑，著平時自己去街衫
就走去幫手搬嘢，幫手Set路障
甚至整魔法，甚至出魔法
我求下你
即刻掉哂發夢著過嘅衫，以後唔好再著
仲有即刻去改髮型，染髮
總之要搞到呀媽都唔認得

就算唔係連登
Telegram嘅612 Reminder同Scott都已經講過無數次
已經4個月㗎喇
唔好再要人提呢啲嘢好冇？
我知唔係個個手足都上連登
求下大家可唔可以幫手Share去其他社交平台

仲有好多人冇著黑衫黑*褲*

你啲衫褲好撚柒呀
好心就掉鳩哂佢，以後咪撚著啦

仲有你個頭都好撚柒呀
好心就轉下髮型，學下人染髮啦

Push

轉季轉造型

次次出去返來都要扔晒d野
這是常識吧
不過咁樣成本真係好大

如果Blackbloc就唔使掉帽、衫、褲
鞋就有啲爭議嘅
盡量著啲少記認嘅鞋啦
至於裝備方面就要視乎現場同離場情況

啱啱又畀我喺直播見到有手足得個口罩就做嘢

[我係中國人呀HI]香港奶共背囊

好多人都諗住今晚只係集會

既然冇準備就忍下手啦
我都知好多手足好想幫手
但係唔使樣樣嘢都要親力親為
最緊要保護好自己呀

P.S. TVB好鍾意影示威者大頭，仲要係Zoom埋去影嗰隻

幫手Share去其他平台

推

仲有手套呀...裝修冇手套點得呀

shit, 覆錯post 添

推推
影到耳骨都告得入
各位小心

係時候換衫褲鞋啦 著舊衫褲鞋點cow女

推 明有時可能等人用就街坊裝幫手 但真係好危 有時遮陣都遮唔曬啲樣 手足保護自己啊

得個口罩真係好易認到

幫推

全黑衫褲
冇帶手䄂，冇遮背囊

我宣佈，今日開始再無“和理非”同“勇武”

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

最重要個樣手套你無講

都4個月
仲係咁樣出黎既人就由佢地送頭啦

行動新方向

【新春袋】重陽半山一日遊

同埋情侶果D 著衫遮多小小好冇

一高一矮 幾個場都見到你地 D打扮換都唔換下想點姐

pp

一人一件風褸真係咁難？

真 唔知d人咩心態
特別係女手足 你地d髮型好易認架咋大佬

個個以為搬野就冇事保護自己保護手足

你係現場出現已經可以話係非法集結 仲有機會告埋刑毀

唔好以為唔會查自己 冇人知班狗幾時會秋後算賬 把有份落場既人都捉

Black唔black block 自己諗啦 講到口都臭

平日黑衫黑褲好顯眼

將抗爭融入生活
自從8月開始我就日日著黑衫
預計會有示威活動嘅日子就戴帽戴口罩
方便可以隨時參與

黑衫我日日都著，問題係黑褲姐

今晚食糖水時，見到個手足又係乜撚都唔帶就走去set rb，我嗱嗱臨塞個口罩俾佢，佢答我: 屌! 驚閪咩？

大佬呀唔好咁痴線啦.jpg
手足一個都不能少呀，成4個月都冇啲危機意識

啱啱又俾我見到有人戴個口罩就去噴嘢